日本樂天買鞋有冇伏?

如題

運過黎都要成百蚊喎

比得起錢就無伏

有冇巴打幫手睇下個賣家點?

日本人wo
100%real啦